岩岩商台903 播 願榮光歸香港

唔好打飛機啦，快撚啲推活動po上去啦仆街

港台商台鬥反共第一